開個美國劵商acc問題

匯去美國，咁算唔算海外資產？
香港查唔查到？
ib睇過而家係當香港資產，香港有分支
仲有咩選擇呢？

邊個會查你資產?